IB 電滙要等幾耐先入到戶口?

十二點係HSBC internet banking TT 咗啲鎂去我IB 戶口到
錢就扣左但係IB 仲係顯示緊$0

要時間process...7點前應該收到

快既幾個鐘就有

Thank you!

香港匯錢 千奇唔好用電匯
佢寫既電匯係少少誤導你 可以用轉數快
我中左2次伏 提醒下巴打你
祝贏

美國收到轉數快？

伏已中
宜家都未收到錢

成八個鐘都未收到錢係咪正常
好撚擔心

2個工作日 蝕電匯費 下次用轉數快啦
網上搵教學點銀行轉ib